今年補過yylam嘅同學仔入一入黎

今日放榜，小妹補yylam拎左lv2，覺得人生真係好美好。

本來見到自己成績咁撚差，又浪費左老豆老母辛苦賺返黎嘅補習錢，真係好想喊。但係，突然猛然回想起欣師講過「係我眼中，你地全部都係5**!」我就已經出撚晒水，成個人精鳩神晒~!
無錯!人生5**就好，其他都係浮雲! 再加上欣師平時都有買珍珠奶茶畀我地飲，其實計返條數，補習嘅錢冇蝕到，3年高中加加埋埋都有好多杯珍珠奶茶，呢個lv2絕對值得攞!

爛尾文呢？

欣師真係我人生嘅導師
當年補佢拎左lv2 順利入左i大
一完i大夢 我係ig留言多謝佢幫我拎到lv2
可能佢份人太謙虛 連我嘅comment都del埋
仲block左我 欣師真係好謙虛 唔俾學生多謝佢

Kris lau 我都補過 佢都好謙虛
補佢我拎左lv2 真係好多謝佢
我係ig direct多謝佢
佢竟然話我係侏儒打手
Kris lau真係用心良苦 又係唔俾學生多謝佢

以上兩位係我人生導師 教識我謙遜低調

今晚更新!

想知有冇數據睇到條教棍教左幾多個Lv2出黎

咁人地唔係神仙
有無可能化腐朽為神奇

佢一向都係廢架la 補習係要慳時間
而補佢就換黎一大本筆記 on99

喺你眼中係lv2，喺欣師眼中全撚部都係5**

其實條廢柴係00後眼中係咩形象偶像？中文之父？佢好撚靚仔？

咪臭系啲傻L 將佢神化
補佢有咩用 無skill 可言

基爾獸

利申99

偶像,哥哥
睇佢ig story好多人叫哥哥

本身見你開post霖住屌你爛尾但見你DSE就算啦
不過！宜家連榜都放埋姐係好多時間啦快出文啦！

btw 居然中文2咗，係咪因為比咗選項個考官填吖

搭單問下
yy video今年係咪有後期製作?

女學生:偶像

利申非00後

雖然本人都唔係考得好
但我補佢覺得我對中文既熱誠係大咗
有興趣去溫多過平時上堂教完

但實際上的確幫助唔大
學完既skill好難用得翻出黎係dse個份卷度

唔提高你嘅熱誠 點樣昆你補佢

走埋去寸下佢啦

頭兩年好薄
越黎越厚

想問如果中文lv 2 可唔可以去同欣師影相

可以，因為人生5**>成績單5**

最撚on9係 佢派本咩臨場必備
厚撚過字典 然後又叫人唔洗睇晒
咁點解你唔精簡少少？

講多次 補習係慳時間 而唔係求麻煩